跌左銀包 有無好心人幫幫我？

搭巴士番屋企個陣唔見嘅 落車個刻都無發覺 係行左一段路先發現 番轉頭揾番行過個條路都唔見有 於是坐第二架巴士去總站問 點知話無 話要留電話 心諗九成九俾人執左 入面得幾百蚊 但最心痛係無左同女朋友嘅相
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
個銀包係半年前唔見 會唔會有好心人執左去差館 咁遲先去落案會唔會俾啲死差佬屌 有無人幫到我

完了吧，如無意外
利申：我銀包 2015年11月20日唔見 有冇人執到